我哋愛記今晚贏獌係100%嘅波

首先有前暴聯球員坐陣 c9同堅尼一定上晒電

朗尼更加四場入兩球 估計都會倒伐入波

仲有罰球王施格巨 一定可以懲罰迪基亞

都仲未計超級新星巴克里

所以我話今晚我愛贏係100%嘅波

[img]tumblr_op9fyc9ZEy1tf8a5ao1_500.gif?w=747[/img]